---
date: 2011-01-26
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.12 του Okular
---
Η έκδοση 0.12 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση KDE Applications 4.6. Περιλαμβάνει μικρές διορθώσεις και χαρακτηριστικά και σε όσους χρησιμοποιούν Okular συνιστάται να κάνουν την ενημέρωση.
